今日係公司評論大陸狗比大陸同事聽到

只想屌啲垃圾新移民 呃公屋既大陸狗
但太激動大聲過頭 比大陸同事聽到
好似黑晒面咁
聽日番工應該點做？

當面屌柒佢

照常返工

聽講佢同老細好熟 有背景有關係
你準備收信 執定嘢